(冷氣草案)(黨校)開學後點算？一於搞街頭抗爭學校 / 前途咨詢

九月後關心社會既中學雞點算？一係黎罷課不罷學！

上街既哥哥姐姐本身人才輩出，35分隨時搵到，成功人仕隨時都有，點都好過你係學校聽D濕鳩老師讀PPT啦

成日不滿香港教育，而家不如由我地負責、設計新既教育
1.由真‧連登仔直接傳授應考心得/準備， 論應令DSE，點都比你大學4+1年碌住過呃個垃圾教育文憑既藍絲老師更有能力
2.直接由過來人分享前途規劃，出國、升學、讀書、做野、追求夢想，都知道可以點裝備自己、有咩心理準備
3.真正咁係社會、時事、現實問題學，唔係讀死書
4.想識真係關心社會、關心身邊既人，一於過黎啦

-----------

宣傳就係咁喇
但具體既形式(除左罷課要真係學野)、場地(有場地先有氣氛)、方法要再諗
尤其要人幫手，每區都要人，每科、每行都要
唔好比共狗覺得D學生哥無野，9月開學就可以無左件事

有無諗過開間顧問公司，仲可以請埋前線既人，呢堆人生產力一定大過出去幫d濕9老細打工

無錯 其實一定要諗埋可以點樣自我做血 就算比人拉唔怕生計問題

大家捐血、籌旗咁湧躍，點解唔試下再進一步？

我覺得做餐廳亦都有得諗，始終好多學生哥出離遊行都要食飯

推